[賜酒]on9仔唔見銀包

唉 我知我on9
琴晚10點左右係藍田m記唔見左個粉紅色銀包
入面有啲學生證八達通 同1張10蚊
有冇好心人見到
唔該曬各路巴打

推

唔該曬你

呢個時勢銀包得1張10蚊

幫推

呢個時勢啲錢緊係係銀行

多謝你

絲打好靚女

男人老狗用粉紅色

Sorry 囉

好耐冇聽過賜酒 幫推

多謝巴打

推推推推推

大力一推

輕輕一推 連登俾啲愛我

唉 我真係on9

點呢巴打

有冇身份証喺入面?